德國版《香港人權民主法案》三分鐘入來簽，差3萬個！

25號之前要簽到5萬個，唔識德文用google chrome可以google translate，詳情同教學請睇
聯署傳送門:

大概內容係：

第一部分就係提出連署嘅理據:
1. 示威者與港鐵乘客於元朗站被襲擊，警察約40分鐘後才到場
2. 天水圍站一名少女被一班防暴警察抬走時，衣服被扯脫
3. 警察於執行職務時涉嫌偽造證物及將其放置於示威者背包內
4. 於示威活動大量拘捕參與人士
5. 831事件: 警察於太子站打車站內的乘客，並關閉所有出口，禁止傳媒及急救人員進入站內

第二部分就係請願德國政府做出制裁:
1. 對出口控制群眾設備及非致命武器予香港警方作出調整
2. 對事件日益嚴重以及在港居住德國人的人身安全表示關注
3. 派遣官員並協助獨立調查以及監察
4. 承認示威者受到政治打壓並提供政治庇護
5. 調整於香港警察相關的協議或有關活動
6. 發出旅遊警示/凍結香港政府高級官員或其家屬的財產

signed and push

推

Pish

推啊！！！

Push

push

Lm

Signed

仲爭25k

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推推推推

多你一個真係好多

推推推推推

和你簽

Done

推Po推到好撚辛苦

簽咗, push

tui

簽啦撚樣睇comment做乜撚呀！？

推推

Ｐ牌推唔郁

宜家差2萬個?

Signed n push

sign more

其實點睇爭幾多？
Signed

pish

sign more...

未簽既快D簽呀～

signed one more

go

大家繼續幫幫手

可唔可以重複簽架？
問咗先費事重複簽結果連之前簽嘅都無埋